阿木話今個禮拜係Exciting Week

with lots of opportunities

Tell her to go fuck herself la

今次又溝左幾多tdocfatc

睇個樣想講成班傻散比哂啲貨佢買

你呢啲支毛又無買ARK，又要屌人哋

買返QQ、阿里渣、尾臀，咪心安理得

過多一個月就變返聖母

尋晚上返契

They have 5 years horizon

咁勇敢

等緊arkx

媽媽👩

我都覺得已經跌完

其實對佢有信心，始終科技股先係未來

柒頭
你以為ark冇買大陸科技股呀

琴晚已見契媽底褲
重新上契是時候

推到呢個post到年尾，睇下大多數連登股神ytd高定契媽高

明明個啲都買，再加百度個啲

口都震埋

其實跟住契媽份list再filter黎建倉會唔會仲好

我依家成日同自己講
點解上年你咁死蠢冇all in 到Tsla

無得咁估諗返轉頭既
做多啲功課搵下隻tsla好過

除咗支那股，ARK 夾雜埋其他股票，佢想唔輸哂咪淨買支那股囉，咁撚簡單，安逸

如果d公司最後如佢所願開始賺錢
就係